MacBook Pro 2016-18 苦主專區

個keyboard有冇入塵

有 影響打字

冇

我靜係知極撚易壞
買左兩年 壞兩次

壞咩

暫時甩咗兩粒制
同埋間唔中有幾粒制會jam咗要reboot
仲有個trackpad都唔係幾受控制

上次無啦啦完全開唔到機
今次又係咁
今次仲要係㩒完更新之後就開唔返
本身都無事

我想知 你地平時壞機開邊到整？
上次換底板收我6千7
今次唔想再比
有無人可以去我個post到話我知

冇買care？

2016第一款 touchbar mbp

一買返黎錫機買咗個 keyboard cover

之後見到d人話 keyboard 易壞，就費事拆

暫時都仲安好

上網見啲人用好耐
2009年macbook都仲用到
諗住無咁易壞
點知我可以咁黑仔

有冇人知換mon幾錢

2014 Pro
之前壞過mon 整左6千幾
最近壞左個A制，SSD同電池打左柴
佢quote 8千幾
自己買parts 換算

touchbar MacBook全部好怕塵
機背左右兩條大坑入氣
好容易吸到頭髮個d size物體入去
一個唔好彩底板短路

建議買定個P5螺絲刀
一個月開一次後蓋清塵 （唔會破壞保養）

好似butterfly keyboard嘅MBP特別易壞

個trackpad買返嚟冇耐就壞壞地
九成時間冇反應 不過好耐先去整
成個底盤連keyboard電池換咗

好少用，乜事都冇

MBPR 2016 ntb, 輕度文書用左3年左右，無事無幹應該有排用

連燈個個過保都照去士多

左shift 制而家有時撳唔到
仲有無叉住電用果時無啦啦自動關左機 開唔翻 要插翻USBC果時先開得翻
聽日去天才度整

去天才度整？ 幾多錢？

Genius bar 三千蚊 好彩有買care
整得好快一日就搞掂

有d後悔 本身已經唔太鐘意條touchbar
依家連keyboard都換埋

冇乜事但食電快

個n制成日連按

咩士多？
唔識，可唔可以pm我